點解香港傳媒咁得意？醫生可以有醫療失誤、律師屋企可以有僭建物，但記者就唔會蓄意害人偽造訪問？

有屁你就放啦
得個標題有撚用？

訪問有錄音
偽造訪問比人告誹謗好易比人告入
偽造完比人篤爆以後都唔洗撈返傳媒業
所以無人會做

你都幾好笑架喎
傳媒只有訪問可以做咩?

記者話訪問無錄音
但個記者自己承認篇訪問係偽造的片段由私家偵探錄咗音
但記協唔肯聽
某正義傳媒拿了錄音謄本唔報道
記者轉咗去星島日報做無咗原本份雙糧就話當自己的報應
負責呢篇偽造訪問的編輯仲平步青雲
以上係真人真事

仲有邊個可以做?

乜撚考試考上癮吖嘛
講d唔講d

不如講白d

係

例如呢?

好多新會然
樓主同劉細良既過節都唔知

單戀無罪巴打

屌你老母 move on 啦
單戀巴打依加做緊咩？

樓主今年考唔考dse？

我成日都唔知A level考3個A黎做甚麼
我又唔係話想拿獎學金
阿媽係教畜都可以負擔我大學學費
但係無啦啦考3個A就得罪有錢仔皇仁1993-94年總領袖生徐紹基(但我班皇仁同學話我提住徐生係總領袖生係我不對)
佢就吩咐佢女友害我
跟住又扮晒話係"separate entity"
佢女友的事唔關佢事
佢女友就賴話成篇偽造訪問都係佢個會考狀元老細寫(雖然我就唔係好信)
而劉細良於2014年在花生台就解釋話自己只係寫了標題《狀元考試考上癮》七個字，其他與佢無關
所以我而家覺得係報應，報應我呢d日日在學校俾人打的低賤人無啦啦拿3A再拿獎學金
做賤人入到大學都偷笑，點解要多徐紹基一個A(雖然佢去LSE讀書，我多過佢一個A都搶唔到佢份獎學金，因為我拿的獎學金只供香港升讀大學之用，出國就無份)
但徐紹基就係上等人
我呢d賤人考試得好成績就實係因此考試考上癮，返工覺得好悶

聽日去見1823

我考親公開試就嘔
仲去考DSE?

徐紹基

泰康資產管理﹝香港﹞有限公司
執行總監及固定收益投資部主管

徐紹基先生於2014年12月加入泰康，擁有超過10年投資研究經驗。加入泰康之前，曾擔任恒生投資管理有限公司的副投資總監，並於2001-2004年期間擔任香港金融管理局駐紐約代表。獎項：管理的恒生人民幣債券基金，被彭博商業周刊評定為「香港最佳人民幣債券基金」﹝根據2014年9月底晨星統計數據包括一年和三年的投資收益及夏普比率﹞。

徐先生獲香港特別行政區政府尤德爵士紀念基金頒發全額獎學金，於倫敦政治經濟學院修讀經濟，在 1998年取得一級榮譽學士學位。

係呢個人
我諗過去中環貼佢街招

咁段錄音呢

唔識轉digital
但交咗謄本俾行政上訴委員會
佢地睇完就鬧9我點解唔告誹謗

擺上連登幫唔到你嫁喎

一係係街派單張，講晒咩事開晒名，逼當時人回應面對